有冇人好鍾意聞捽鼻陣味

好鍾意用食指捽鼻門口個位 (唔係了鼻屎）
之後聞個食指邊，個陣味唔係香
但聞落好舒暢同好愉悅

同好

鍾意聞頭皮味同手油味

肚臍味

r完袋底陣味仲正

屌你 我以為得我係咁

到底係咩味

成日唔同

鼻屎加油味？

有味嫁咩

Ching sick ball

我鐘意耳屎味多d

識聞一定聞腳甲屎味

有無試過食埋？

屌 原來有咁多同好
以為得自己咁怪